警員嘗試拆開渠蓋搜尋伸縮警棍但不果

即時新聞港聞

選擇分類

【修例風波】將軍澳黑衣男被圍毆頭破血流 疑為臥底警員袋中有疑似伸縮警棍

2019-10-13 20:25 文字大小

疑有臥底警員被圍毆至頭破血流。now新聞截圖

「十八區遍地開花」行動引發多區發生衝突，晚上7時許在將軍澳尚德廣場外，示威者懷疑一名黑衣男子是臥底警員，及後追打他，致男子頭破血流。

黑衣男子被一群示威者懷疑是臥底警員，並於他的袋中搜出伸縮警棍，再將伸縮警棍踢進坑渠。然後該群示威者追打他並對他拳打腳踢，更用硬物襲擊頭部，導致他頭破血流。其後，示威者散去，該男子獨坐在地上，有在場的義務救護員為其包紮。防暴警察其後到場趕至協助，警員嘗試拆開渠蓋搜尋伸縮警棍但不果。

支野咁重都沖得走?

抵撚死黑警啦
開頭有少少留手
係臨尾手足先補幾下重手嘅

拆開渠蓋都得？
咁用condom撈上黎都得啦

佢咁落去法，搵到嘅話我仲驚

咪臭係 個人直落會捐到上身落去?

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

抵死

俾我都是但話冇啦支棍又唔係我0既
仲同你捐屎坑執咁落力咩

打爆佢個頭有咩用?
點解唔捉走佢再嚴刑迫供黑警內幕?
做直播比全世界睇就一天都光晒啦

如果有鬼要同佢合照 and 講："多謝支持！！"

倒豎蔥吊入去執

mario？

用返佢枝棍扑頭就差唔多

黑警返屋企姐-.-

On9 潛埋入去呀嘛

琴晚落大雨, 應該沖走左

調轉係你，你會唔會派個知道晒你秘密既人去對家度做臥底？

邊個係差佬？
我係！！
打佢老母！

如果佢除鞋，對腳又夠長的話都有可能可以用腳趾撩下撩下咁樣搵
搵完用腳趾夾返上嚟

Call渠務署咪得囉 傻鳩黎

買左成一萬支
跌左支落屎坑仲有九千幾支喎

手足20下連擊好正

你睇下係污水渠搵番部電話係幾撚咁慘情
比你係黑警你唔會唔幫個廢柴同事花咁多心機執?
求其了兩了無就收工啦屌

示意圖

唔知秘密
直播侮辱、拷問同打七臥底
都夠班黑警鳩縮啦